推一萬億填海嘅最終目的就係推大灣區發展計劃

根本政府就冇可能咁樣用晒庫房啲錢去起個島仔
最終目的就係想香港人反對
然後就安然理順搬遷去大灣區住
大家唔係咁都睇唔穿呀